[緊急]有冇人可以驗下中大環境既二噁英濃度

班狗射咁多tg根本係想用化武毒殺學生，佢地而家長時間係入面其實好危險
有冇人可以驗下個濃度有幾高?

Push

推

擔心班學生

仲tg???pg啦

Psh

二噁英係脂溶性，如果去捐血有無問題？